美國Houston反送中遊行召集區

有朋友打算今個星期六(15/6)o係Houston發起反送中遊行，但暫時唔夠人急需召集多d人。大家有無識得親朋戚友叔伯兄弟o係Houston附近，都有興趣出多一把聲，如果有的話麻煩大家幫推下。我地雖然弱小，但合眾人之力都係可以令世界聽到我地既聲音。

感激各位巴絲!

詳細野o係呢度傾:

推

求各位巴絲小d負評，幫到幾多得幾多

幫推

tg都有人入侵 建議加密條link

how? sorry 以前係CD rom，新手唔識用